阿仙奴終止連續7年歐聯16強出局紀錄

下年歐霸見啦5弟

入雲爺爺我們信

lm